一月去英國留學，究竟留學生生活係點手？

好緊張ing
有冇巴絲弟享下自己既生活

無乜特別
咪返學放學去買野食返去做功課再煮下野食
如果你係玩既咪落Club個啲
但我已經有一個月多啲無返過學

點解唔番學既

主要都係睇人
我日日毒到仆街就係做功課同訓覺

利申內向絲 係澳洲讀書

一黎懶
二黎啲堂好廢
三黎好多Assignment

悶
真係唔好諗到成日去玩 夜晚都仲蒲緊咁
去到都係會識Chinese

樓主意思係，你地點樣解決性需要呀
唔准當打飛機係呀
要講扑野嘅經歷

真係好悶
日日放學即刻番屋企頹
唔敢識fd
對人好有戒心

大致同上面巴打講差唔多
有閒錢 有時間心機
咪隔幾個禮拜去遠小小 可能附近suburb/town仔 甚至坐飛機
行下睇下當小旅行

屌我都係咁
飯係係自己係房住 唔敢出廚房

一月founda?

唔好摺，多d同西人打交道！

我都係
廚房有人都唔敢出去

樓主係喺嗰邊讀書定exchange only?
我上年去英國就exchange嘅
最後走哂啲堂去旅行
冇旅行嘅日子就喺hall煮下野食打下機咁

讀書呀

係呀

咁L廢嫁

唔係洗乜日日上高登

樓主去邊間讀

Cy間廢校讀
U of the west of England

我英國就住flat既，我同學校講明要同屋既全部外國人，全部都傾到計有時講到d話題都幾deep，成日同一個flatmate打lol，係euw帶佢上白金

D堂就好鬼廢成日走堂
煮野自己食，洗衫自己洗，個人獨立少少都無乜野，佢地成日係flat開p，有時都join下

日日係屋企打飛機

學校d wifi連咸網都bam埋

上堂，落堂返屋企上lihkg，煮飯食，食完沖涼訓，繼續上lohkg